方力申 鄧麗欣

首首歌都係分手歌,而家出返來一齊唱應該幾應景

不過點都係8,90後集體回憶, MP3會聽的歌

方力申、鄧麗欣 - 好好戀愛

方力申、鄧麗欣 - 十分．愛

分手後一分鐘 便有後悔聲音

講真只係外人睇得佢哋關係咁美滿
係就拉埋啦
人哋都分手啦咁耐
大家又唔係無market
重題嚟做咩

能傷我最深的人 偏得我心

落力爲你好 得不到分數